A0男想找A0女規劃人生

A0男想找A0女規劃人生
25歲 A0 ugrad
外貌中上識打扮
努力創業中 希望盡快財務自由
有興趣互相了解可以add我
無咩特別要求 希望價值觀相近

有鳩既ok?

推畀全世界睇

中上男神

無業遊民？